武漢仲安全過香港，其實冇需要再出包機武漢港人！！

連習近平都可以去武漢， 琴日成個武漢嘅數字就係得4宗確診，確診數字仲少過香港今日！即係證明武漢已經安全過香港，完全冇需要去接呢一班所謂嘅港人.林鄭係咪想搞港獨啊？質疑中央嘅能力？
話比大家知武漢仲未安全

意大利爆得咁犀利又唔見林鄭出機去接？

馬爻吾刀

有線咪訪問左有個口音唔正既人
佢話唔上包機
因為香港重危險過武漢
武漢數字明顯回落

推

武漢今日只係得4宗!！
湖北已無新增個案

Sorry 入黎騎劫下
一班學生整
希望更多人認識佢地

極熱血［MAD］如果光復香港有一首動漫主題曲？

快D解封啦，慳好多

係

係
強大既 中國

系

包機送佢地返去

要去武漢避難啦

咪係，都冇撚哂事啦，包乜柒機呀？係咪信唔過國家呀？